「限聚令」延長至4月23日

政府早上宣布，「限聚令」延長至4月23日。早前要求停業的遊戲機中心、浴室、健身中心、遊樂場所、卡拉OK場所等，亦須再延長停業至本月23日。另外新增兩大場所需要關閉。

一、規管餐飲業務

在任何時間均不得超過該處所通常座位數目的50%
桌子擺放布局最少有1.5米距離或設有某種形式的隔板作出有效分隔
不得有多於4人同坐一桌
除飲食外，須一直佩戴口罩
進入餐廳前，須先為食客量度體溫
提供消毒潔手液
不得提供酒類飲品

二、延長指定場所關閉時間
遊戲機中心
浴室
健身中心
遊樂場所
公眾娛樂場所
供租用舉行社交聚會的處所（一般稱為派對房間）
夜店或夜總會
卡拉OK場所
麻將天九耍樂處所
按摩院（新增項目）
美容院（新增項目）

繼續假防疫，真打壓

個感覺好神奇，呢一年好似啲打機活動咁
一樣完左又黎多樣

會一直禁，禁到六月尾，到時會永續。

推

除飲食外，咁飲品到可除口罩？

唔比人開係咪想人地執

有撚用咩 出街仲見到成班廢老聚賭 又冇人捉

選擇性執法

講左唔罰食客但罰間野老細

就係想等到個市衰哂，然後中共再來做一次救世主拯救香港。

根本一開始就係借防疫建立極權體系

打1823啦
早兩日先有幾單捉左

所有娛樂場所，公眾遊行甚至連日常生活都唔畀你嘅時候，一日習慣咗就只會變本加厲。

Gm更新

連登仔預左疫情過後成街都係麻辣燙
到時唔好又鳩叫大陸交代入侵
連登仔有份支持政府戒嚴

連登仔：唔通由鳩d 人周街播毒

去到6月就會通過法例永續

如果有心播毒嘅有大把方法，唔使用呢個來做藉口。

一定係咁
而家無工返無書讀，連日常生活你地都可以放棄嘅時候，咁就唔爭在連自由人權都放棄，堂堂正正做個大灣區人，生生世世享受做中國人嘅榮耀，感受做中國人嘅幸福感。